瞓唔著

聽日仲要早起身
好煩
點算

7:45 要起身

你都退左休 仲咁早起身做咩

退休係夢想

我6點40 要起身
失眠的朋友

今晚6合彩中左夠唔夠退休

做咩事瞓唔著

你呢

訓唔到
4點要起身

壓力好大。。。

你都未訓🥱

7點半要起身

係醫院訓唔到

夠喇...仲可以慳慳地環遊世界

咩事

等做手術

幾點做阿 咩事做手術

今日黎緊嘅下晝

記得返上嚟報平安

醒翻之後一定上黎報個平安

分手難眠

巴打加油

係咁㗎啦